爭取公安取代警察有無得撚

如果國安法真係係香港落實 反正都一國一制 直接叫公安代落黎取代香港警察 睇下佢地點死

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

【致所有送頭論的同路人】